男士們用咩黎洗丁丁龜頭

龜頭有時有一層白色野，用水沖唔甩，有強逼症既我好想想佢清除。
我記得有一次睇醫生，開左支類似生理鹽水既東東比我，折一下落個龜頭，用手一卒d白色野說會無曬，好想知果支係咩野咩名

有無連兄分享下

類固醇藥膏

通常攞酒精嚟洗，幾乾淨

用手捽甩佢

白花沺洗得甩

白

全部都係on9

洗頭水

條女幫我用口水洗

如果你 用 水洗唔甩 即係話平時冇習慣洗龜頭? 其實用番梘加水已經夠

個d係死皮 用d磨砂洗面糕就ok 洗面個d無感刺激
如果都唔得就落一兩滴 滴路

叫啲無牙阿婆幫你吮兩野乾淨曬

［投票］［值得討論］龍和道 / 愛丁堡：灣仔唔夠人！

用鋼絲擦大力洗擦

用手 [滅］啲白色

丁丁上面有一點點小紅疹

利申：無叫雞

好撚核突呀屌你老味

丁丁要保養好呀，要保持清潔、乾爽

我幫你含淨佢